壞電腦求救

求救，最近電腦無啦啦藍畫面，跟住連window都開唔到，部機六年前買，仲用緊win7

然後重裝番個window10，入到window，但解像度好低，我裝番個driver之後部機就自動重新開機....跟住系統就話windows載入有問題，入都入唔到。唔知係咩問題，有無巴打有試過咁嘅問題⋯⋯

Display card用緊560ti，其他配件都6年前買...

想請教巴打應該點做，攞去整定買整部新機算..唔該曬

裝返 windows 7

粒U 唔support windows 10?

佢當其他人 係硬件傳心師

等我集中精神 睇下同唔同到佢部機啲硬件傳心先

可能係，番去睇下先，再同巴打你講係咩u，唔該曬

Sor巴打，番去睇下配置先

之前朋友試過粒U 太新唔support windows 7
唔知會唔會相反 太舊唔support windows 10

10年前C2D 裝Win 10冇問題

開SAFE MODE

裝番win7都係一裝顯示卡driver就死機

CPU: i5 4440
Motherboard: H81M-E
Display card: GTX 560 ti

麻煩曬巴打，一裝顯示卡driver就死機，係咪代表死顯示卡

Safe mode入到，係咪顯示卡問題...

開機有冇怪聲

無怪聲

試下轉內顯開機睇下有冇事

溫馨提示： 備份好data,有機會要重設部機

我入bios 揀左 PCI-e enable入得番window 但係好低清..

係一定要

刪個nividia driver, 再重先試過， 用番張卡試，咪用內顯， 喜歡就直接reset bios

又打錯字 ，唔理了

CHECK 吓裝置管理員>顯示卡
係咪560ti

上N卡官網DOWN返DRIVER

係 但都係入window就跳藍面跟住重新開機，我諗display card死左

咁換左部機佢
換埋右

有機會死motherboard